究竟戴祖儀仲係咪處女呢？

俾我中出過喇

今日係

聽日唔係

我食左

呢個世界邊到有咁多處女，咪FF

個屎眼可能仲係

樂觀啲啦
哩個世界所有女都曾經係處女

心口漲卜卜

今晚就唔係

奶水好充足

我日日飲